大隻黑鬼想蝦細粒阿嬸 , 阿嬸抆槍黑鬼落慌而逃

拉

係咪夾埋拍片？ 成幾個角度

企到咁近影 就晒角度 擺明一早夾定
浪費左我人生幾十秒

力架得個樣嫁

槍權嘅重要性

所以一定要槍械合法化

擺明係假
不過幾好笑